\section{Задача пересечения перекрёстка}

К предыдущему коду добавляется алгоритм пересечения перекрёстка. Перекрёсток можно пройти по показаниям энкодера. После стоп линии, делаем определённое количество оборотов колёс, при руле вывернутом на определённый угол (для каждого из трёх вариантов пересечения перекрёстка свой.)После этого происходит попытка детектирования разметки алгоритмом описанным выше. Если разметка детектирована — значит мы прошли перекрёсток и можем двигаться дальше.

\includeSolutionIfExistsByPath{final/command_tour/ats/task_03}